---
aliases:
- ../announce-applications-18.04.3
changelog: true
date: 2018-07-12
description: KDE випущено збірку програм KDE 18.04.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 18.04.3
version: 18.04.3
---
12 липня 2018 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../18.04.0'>набору програм KDE 18.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед близько 25 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, ArkCantor, Dolphin, Gwenview, KMag та інших програм.

Серед удосконалень:

- Реалізовано сумісність із серверами IMAP, які не повідомляють про відновлення можливостей сервера
- Нова версія Ark може видобувати вміст архівів ZIP, у яких немає належних записів для тек
- Реалізовано належне пересування екранних нотаток KNotes при використанні для виконання цієї дії вказівника миші
